今季巴塞真係好撚屈

你見d人腳無乜大分別 主要淨係加多個保連奴
每場都屌打人地 曼城今季都好似好撚癲 但係都好似差巴塞一班波

利申 阿犬

主要左路少左個毒瘤

屈乜春，上半場巴俾人屌打。吾皇先勁怒炒降班隊7:1

就係因為有保連奴所以先咁勁

屁馬第一季踢巴塞都好地地 上季真係痴撚左線

解放左艾巴

未去疤已經知係水貨啦

西甲水平低左姐

認同，冇左尼馬勁左一班波

冇睇
而家正常個陣係點?

442居多

力架同古囝返黎可能433 而家齊腳都幾多變化可以排

佢場場都讓半場再下半場發力大炒

都可以排442，左變古，右變丹比利
中間用影帝同拉

成隊屈CHEMISTRY, alba, messi, so9, paulinho, 全部綠線, D走位熟到

條黑鬼算吧啦

想知巴對鏝會係點踢

兩隊玩全攻會唔會7+

但兩隊防守都麻麻地

今屆俾人吹到世界頭三既奧達文迪對利果陣直接派兩球膠俾利

巴就要用到華美子，而且一對閘都係擅攻不太擅守

邊隊守就邊隊輸咁

巴塞開季至今失得9球叫防守麻麻地

又燈

咪同鏝一樣以攻代守

您咁講隊隊都屈chemistry啦
您番中學讀您既chemistry啦

拉仔都好勁

主要係個龍門勁

牙朗未發力

中堅力架幾勁

右閘力架都唔錯，係前面果件廢

最恐怖既係唔知巴塞出左幾多成力

on9仔, 你試下放ALBA去其他隊, 睇下有無咁神

有件力架唔知幾多億買返黎好似好巴閉

最後原來買黎試d擔架床好唔好訓

今季西甲不敗奪冠

都唔知你條戇鳩仔綠乜春線 同自己隊梗係夾架 無撚端端又放乜春去其他隊？打fifa打上腦？

你試下比艾巴同影帝哥狗用，肯定3冠王

我哋有葡萄牙球王ag

平心而論鏝同疤個差距只係差在阿古路同美斯

alba d傳中好似識自動去到美斯腳下咁

呢個差距都好大

美斯upgrade隊波
牙路downgrade隊波

唉屌，認輸了
美斯世界第一

肯認啦咩

冇左尼馬 比美斯做番波仲好

同冇左山狗嘅阿狗一樣

屌你老母咪燈

力架= nigga ?

死鍠狗咪燈

終於認

投降啦 haha madrid

負碌足球

我皇5比1死巴狗

對皇上半場

都唔知點解成日出ag

我寧願出 d so

出多Ｄ好賣

上半場 皇 有優勢

不過皇後防廢，所以下半場失三球

失咁少球 達仔神勇係主因

agger

希望佢真係走

vidal 可以做右路後備，但如果價錢適合，都可以賣，始終用左成億買件疑似水貨，財政好大壓力。

其實 pique 無之前咁勁，好在其他後防球員表現稱職

但係對皇個場佢真係救撚哂全家

最記得季初有一場，憑 d so 同 paulinho 入波反勝2比1

好似係，唔太記得

pique季初講過，今年既皇勁過巴。

其實皇對巴嗰場，都睇得出巴有啲怯，好彩卡華積on9

琴日有條友話華美子仲好勁
結果琴晚就傷出

今次我識買了

今季半場都大炒皇啦

疤準備仆街 LIHKG狂吹奏

佢對皇係會上身

拉莫斯對巴都會上腦

尋晚睇波，覺得皇似復蘇，但差距已經太遠，可以話無得追

但皇可能贏到西班牙杯

長遠計依幾年疤塞都會禁住皇馬黎打
首先保連奴已經屈晒機啦, 佢同美斯兩個可以屈到35歲
丹比利勁撚到唔洗出場都幫巴塞領先10幾分
仲有復活左既阿蘇

皇馬個龍同右閘真係幾廢

最近皇輸零比一嗰場，個龍on99畀人笠死

其實出 dembele 未必好，見佢成日自己扭，跟住扭失波，但波底還可以。

保連奴痛定思痛，應該起碼有兩三年高峰期。

咪又係歐聯比車仔屌屎忽

燈

車仔今年唔勁

不 吾皇會後上贏西甲
強勢贏歐聯同國王杯

睇馬會賠率就知機會有幾細

一日有美斯, 一日巴塞都會係咁勁

今年巴塞個教頭做得幾好，戰術部署唔錯。

有bale 就掂啦

易傷 好似係

冇古仔都夠屌西甲有突

係

買古天樂係要爭歐聯

隻nigga黎做文員

樓主自稱係犬

但幾肯定今年巴塞入到歐聯決賽
係睇咩對手

淘汰賽邊有得咁講
拜仁教頭都唔係流

今季不敗係贏教練同達仔，有邊個教練教巴塞敢唔踢433,保連奴同羅白仔都有幾次幫球隊贏，但上半季so9其實踢得好差 單刀十球炒九球，最近兩三場先成個男人返晒黎，仲有咁多人話ag好屎，但佢護波身位好勁又識利用呢d優點去過人落底，差在傳球時機未夾，我唔係話佢勁只係小白保連奴之後巴塞最好已經係佢

屁馬毒瘤，成撚日想學美斯仲playmaker
, 拖慢哂節奏
佢走根本係好事，問題係個力架擺明水貨，為買而買

認真
仲有人話出D.SO
呢個唔止傳球射球唔得
連波都控唔好
雖然有時過到下人
不過下一秒又比返個波人
AG係屎，不過近期都有進步
潛力仲係有

AG 屎起上嚟真係好似唔識踢波咁 近排叫似返個足球員，有少少潛力

最恐怖係美斯根本都冇出過力咁濟

但係疤又多返個 s9

ag射波廢唔講？

好記得班鍠季前見到尼馬走，個種以為自己贏硬聯賽的嘴臉

哥狗講得冇錯，有美斯個隊就係大熱拎歐聯個隊

屌 睇撚左成日出aguero
想出多d耶so

有美斯個隊亦都係世界杯大熱

而家係勁過尼馬巴塞
但同五冠巴塞比仲有段距離

巴塞冇美斯起碼跌一grade

其實都差唔多 仲未出齊人

其實唔係勁過尼馬巴塞，而係上年安歷基戰術混亂，加上買落一堆水貨，所以上年整體表現咁差。

好期待古天樂融入球隊

其實又唔係完全水得曬
只係安歷基唔識用
所謂出副選只係將同一個陣求其塞D人入去

其實羅白到今時今日都仲係主力打右閘
遲早變四不像

雖然尼馬個人主義重
但今季前場無人跟到美斯個節奏
起碼msn果時2個亂傳之後交俾so9入
今季好多時都要放慢or個人突破
So9又跟唔上成日諗住慢慢翻後搞到一攻就越位

我都希望羅拔圖可以有機會踢返中場

但左邊冇左尼馬,,艾巴踢到曉飛

但都會比利物浦手刃

呢兩年美斯成日返中圈拎波

但都入咁多球

左路側擊由艾巴取代，而入球嘅任務就由保連奴負責，估唔到效果咁好。

但好多靚傳都跟唔到

放畀艾巴落底，跟住上前接應番艾巴既傳中

始終尼馬係勁

保保最估唔到既係大大強化左巴塞既制空力同抗壓力
近年極缺少既力量型球員

咁你計腳底功夫一定係牙屁勁既

睇開巴塞都知成隊得美斯so9識射波，影帝小白連初初黎射波最勁嘅拉傑迪呢排都無晒似樣d射門，再講多次唔係話ag勁，巴塞真係無人簡，有古天奴黎到後希望多返d禁區外入球，dso唔差過ag好多但真係拎個波都控唔穩，睇埋下半季先評論都唔遲(如果佢地仲有得踢嘅話)

最好有得打車仔添啦，射撚爆你地架垃圾車

始終無左尼馬小左個突破點，依家有幾次都係靠羅拔圖係右閘位帶波推入中路製造機會

四個字形容保連奴: 大熟大勇

每年西甲 唔係巴就皇勁架啦
今年皇咁撚柒廢
巴就真係勁啦
半季未輸過 失九球
相反皇拎左歐聯就差到咁
可能都覺得上兩季chur得太多
但一定唔係藉口囉
全隊都差 又唔買人 又唔轉陣
人地巴賣尼馬買保連盧
你賣達仔唔買返個中鋒
得返賓周同五月咁叫有得揀咩？
真係想睇皇連前四都無

利申:皇

你地開季笑柒疤狗買保連奴同nigger

j自己平價買施巴 bor

好老實講roberto好撚勁

開季個陣賣尼馬
個個屌晒鬼

老實講保連奴真係勁 好多人估唔到啦
唉 真係好嬲皇馬廢到咁
今年尊重巴塞
其實想睇自己鐘意隊踢好啲姐
都唔知仲可以睇牙朗同美斯幾耐了
佢都退落黎仲可以睇邊啲球星呀

無限氣咁

琴晚踢中場勁撚到
好心俾返施美度右閘啦

係

其實年紀已經唔細，可惜仲未能夠在中場立足。

尋晚 bale 喺右路入球靚波， 一秒鐘之前c朗喺龍門口扮曬嘢想搏十二碼，跟住見到 bale 入波，個個都慶祝，唯獨c朗好似好唔開心咁 好彩佢之後都入番兩粒

施美度真係要慢慢浸 成日死沖難沖

佢既身體質素同埋防守唔錯，但進攻真係麻麻哋，要訓練一下。

技術唔錯差啲意識觀念

施美度唔係唔勁，但overrated , 右閘首選一定係羅白，雖然都想羅白踢中場

有尼馬同冇尼馬係兩種玩法嚟，教練識玩咪轉左442 , 重心已經唔係三叉戟，美欺同艾巴嘅參與度更高，整體效果唔錯。
全盛就一定msn陣容勁好多，果時真係靠msn 三個carry, 而家就平衡d

同轉會嗰陣預期反轉晒
淘寶連奴踢到拍爛手掌
件黑鳩丹比利反而係咁傷
用一億買保哥好過啦

個球佢柒哂
又想扮野博十二碼
bale囉到波即刻一野射腳世界波入,仲要係佢頭頂飛過
好似叫佢唔洗搞咁多野,比我一腳射埋去就搞掂

係，同埋出波質素都要提升。

如果從來無買 dembele，一開始就買古天樂就好。

係 之後個個舉手慶祝，佢就傻下傻下咁

冇咗佩老大係身邊差好遠

好似話利記唔放人嘛(冇睇轉會新聞)
件濕鳩丹比利真係極級水貨
成億買佢返嚟做文員

希望下季可以有大既進步

睇緊重播，ag戇鳩仔批踭食黃牌

成日用啲即食價買啲新人

我覺得要買防中就真
影帝始終都老啦

都係29姐 仲有幾年貨仔

佢同拉仔重可以踢兩三年

巴塞係重視技術而唔係一味操體能，所以球員都keep得好啲。

ag技術唔差，但真係唔適合巴塞，早走早著，對雙方都好。

有冇邊幾個b隊可以升上黎踢？

今季帶開咁多分真係可以試下d新人

有我就得

靠晒你了

搵啲潛力股返嚟浸下好過億億聲咁買
中場拉仔不斷默默耕耘見到到辛苦

巴塞踢法極講默契 由其某幾個位置rw-rb lw-lb 雖則艾維斯唔係青訓 但係佢同美斯嗰種合拍真係無返幾年夾都出唔到嚟 試下啲新人開始比佢地夾下真係可能有意外驚喜

佢跌個野笑撚死 bale一野射埋去c朗頭上入埋個刻明明佢仲博緊12碼

都係屈一個美斯

巴塞真係踢得出默契得小白沙維美斯艾維斯，so9同尼馬係ok但都係差小小，始終踢咁短傳波力水時機拎波果下技術真係太難，依家果班走位配合到都控唔掂個波先係問題，睇得太多美斯小白覺得其他人傳腳波都好辛苦咁，我諗呢d就係技術分野

想似唔到而家呢代退左落黎巴塞會變成點
你睇下ag dso av 屌老虎 paco
國王盃輸果場都好明顯睇到個分別

打包送哂比第二隊啦
b隊同青訓都好過呢班垃圾

其實踢返6冠巴塞的tiki taka先係最適合
個人主義重根本唔岩巴塞種踢法

拉芬拿借走了

真係寧願用青訓 至少熟個體系走位配合

dso 進攻唔錯，而且可翼可中場
屌老虎，季初靠佢製造好多機會，無功都有努
paco入球能力唔錯，而且係so9以外唯一一個正前鋒 好似係，雖然唔夾隊波
av有少少側擊力

如果要賣，第一個最想賣ag
之後係屌老虎同av，因為佢地既位置已由dembele及semedo取代，其實佢地踢得唔差，希望佢地有一個好歸宿。

華美倫真係可惜，又傷

唔會賣ag啦
華dee要用佢黎加強防守

Paco踢後備都可以
如果要推羅白上中場 就要留av 右閘叫做有個人輪換

同埋古仔同丹健康的話
屌老虎唔會有機會
佢應該要走

Dso就好難講 要睇下佢爭唔爭氣
唔掂既話 留埋呢半季都應該走

ag出咁多場以來，可以話零貢獻，點樣加強防守...

巴塞要錢，好似意甲有球場想買av同屌老虎，咁價錢合適就應該賣

後防亦在重組中，剛買一個哥倫比亞中堅，相信馬斯會在季尾離隊... 如果華美倫唔係玻璃人就好

華dee就係覺得ag有潛質

但講真個句
巴條中場線唔夠人用
由其係左路
小白唔可以成日踢
後備料黎講係要用ag
唔通你用d so黎防守咩
暫時黎講巴塞左中場果個位已經唔期望有攻擊力（古仔出黎就另計）
係用黎加強中場既硬度
左路攻擊有艾巴
個左中場要用黎補位

打左中場AG點都好過DSO
冇乜特別建樹 但起碼夠高，今季叫做頂到下身位，交d安全波出黎叫做交到

DSO就真係冇乜野帶到畀隊波喇

龍門任你搬，上季個個話ag幫安歷基含撚，屌鳩ag撐Dso,依家陣個個撐ag,話番dso廢同冇用，疤狗真係好撚肉酸

仲係覺得taki taka由巴塞岩岩帶起果陣勁過而家 果陣隊隊波都完全handle唔到呢種踢法

一向都係tikitaka
只不過唔係哥狗版

佢地又唔成才 又無實際作用 出多啲alena 好過

拉仔呢

究竟點解爆佢會揀回歸巴塞

點個個法呀？數到幾個唔係咁樣 你係咪食咗個龍門呀屎忽鬼？

佢都係愛華頓一季好波only

回購佢 應該唔係佢揀

好似隔離回購莫拉達咁

祖亞昆：我們領隊告訴我們，他用了一個星期去研究如何阻止美斯，但最後他今場仍然兩射一傳。這個世上無人能阻擋美斯，他是史上最佳，毫無疑問我們心悅誠服的

dso 季初幫到進攻，試過入關鍵波，亦試過間接令隊友建功，但中場組織同防守有待改善。

ag可能幫到防守，但整體格格不入，進攻射波又飛機，咁寧願羅拔圖踢左。

嗰場下下一個扭幾個

唔識波，史上最佳一定係C朗

仲笑鳩買保連奴

馬後炮黎講你都真係世界第一

Btw佢好水咩

美斯都好掛住佢，畢竟MSN係史上最強。

尼馬點會唔好波

心照啦撚屌，出ag又屌ag話唔出dso, 出dso又話廢，連登疤狗係咁撚低質

你當連登疤係一個人？上面有個巴打撐緊DSO你唔講？土方屌鳩咗DSO好耐你唔提？垃圾屎忽鬼自命不凡搵野黎屌

有人撐ag 有人屌 人人唔同

我就一直屌dso垃圾 比完機會都係咁
Ag反而偶爾幾好

蘿蔔頭踢中場好過兩個就肯定係既

心地唔好 後生仔太急進

水貨同好唔好波無咩關係既，科蘭咁好波去曼聯都係做水貨啦

但尼馬一定唔係水貨

三冠嗰年真係好勁
係走之前嗰季先發癲姐

dso無機會踢，對上出果場係過到人傳得返個波去中間，但同ag作用完全唔同，人地踢壓迫ag可以力量壓制，我話ag好係睇到佢最近兩三場帶波有信心左但傳波射波仲係好屎，dso就睇多幾場先再講啦

上屆反而俾祖記0封，尼馬走左反而又贏返祖記

Dso 真心垃圾 佢同迪治尼真係躝啦

講真唔知買佢做咩

巴塞換左教頭後戰術有進步，同埋祖記今年差左 好似係

季初尼馬走又入左件超保連奴，邊個諗到會越踢越好。

依家中場成堆工兵，有創造力得佢同小白，買番咪為呢樣野囉

踢完西超杯J撚到